今朝起身發現唔見左羊仔 嚇死我。。。。。。。。。。

聽到廚房有聲咪入去睇下 原來羊仔煮緊早餐比我食呀

爸打開始出現幻覺了